突然間比個好朋友開始無視

應該直接問點解定保持下個距離先？

問下咩事先啦 保持左距離你就會一直都係咁

問

唔好問啦 何必要令大家都尷尬呢

點無視法

如果佢係男...問

如果佢係女...唔洗問

D女無視你係唔需要原因

相處落 可能佢唔係幾鐘意你既為人

你得罪咗人唔知

r吹我就成日比佢無視㗎啦呢樣冇嘢
但係平時約食飯嗰啲如果去唔到佢會講聲
依家係問咗之後直接無視我
我都唔知佢係忙定無視我
但明明sem頭咋喎

收皮啦

正常一個好朋友會無視你一定有原因
係咪你得罪咗個friend
最緊要唔好閪返轉頭，只會令你個friend更加憎你
不過向好嗰邊諗啦 可能只係心情唔好唔想理人

我諗緊keep住搵佢定唔煩佢一排先

咁聽落你朋友都幾hihi

問題係出到嚟好好傾嘅就
同埋我有咩問佢嗰陣都會覆
唔係都唔話係好朋友啦
咁有啲人係唔鍾意text我明嘅

我試過早排唔開心仲搵佢傾 都無任何異樣
點知佢u grad都唔搵我
我決定以後都唔會搵佢 一直都係我付出重視佢

雖然話好朋友係唔使成日見
但係約佢連覆都唔覆

即刻講，長時間咁落去大家嘅感情就會漸漸變淡，唔好為面子而無咗個好朋友

一陣問咗之後原來係我自作多情當人好朋友點算
不過又好似你啱 真係面子問題

直接搵佢啦
與其係度心思思
捥轉D問佢係咪有心事囉
佢hea答就直接單刀直入啦
直常男嘅一定開門見山既
囡就唔知啦 小弟完全無女性朋友
加油啦樓主

人地分明唔想so你⋯